過咗今晚之後，翻去主線好嗎？

唔好忘記五大訴求、死去嘅手足、poly嘅手足...

其實我地乜都冇贏到。

一定會

自推